陳雲係咪話魚蛋革命成單野係共產黨搞出黎?

岩岩直播好似係咁講?

唔係掛
雖然佢四年前講過警方會挑撥示威者，令自己有工開唔洗比人炒

陳雲呢條友信唔過 都有可能好似林生一樣已投共